希望各位手足經濟濟裁中國，停止上去揼骨飲喜茶食野，為期一年

一向都唔用強國牌子，唔上強國消費

00後唔係咁諗

推